[1Q題］如果靜香中左肺炎會傳染比邊個？

如果靜香中左肺炎會傳染比邊個？

咪撚覆李斯
求秒3頁開估

陳國邦

大雄
好舊啦喎呢個gag

唔係野比大雄就係silly李斯啦

惹比大雄

洗唔洗咁撚快秒我

垃圾

再諗過！等我捲土重來！

垃圾，等我仲以為今次有大雄以外嘅答案

如果答案係習近平應該大家都會接受既